[ONCE] TWICE 討論區(173) Feel Special 開始橫掃一位 9人9色 缺一不可

COLUMN 0

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下由不同國藉成員組成的九人女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由JYP取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

韓國第8張迷你專輯《Feel Special》
發行日期：2019年9月23日
主打: Feel Special

日本第5張單曲專輯《Breakthrough》
發行日期：2019年7月24日
主打: Breakthrough

日本第4張單曲專輯《HAPPY HAPPY》
發行日期：2019年7月17日
主打: HAPPY HAPPY

韓國第7張迷你專輯《FANCY》
發行日期：2019年4月22日
主打: FANCY

韓國第3張特別專輯
發行日期：2018年12月12日
主打: 올해 제일 잘한 일 The Best Thing I Ever Did

韓國第6張迷你專輯《YES or YES》
發行日期：2018年11月5日
主打: YES or YES

日本第一張正規專輯
發行日期：2018年9月12日
主打: BDZ

「Be as ONE」

韓國第2張特別專輯
發行日期：2018年7月9日
主打: Dance The Night Away

日本第3張單曲專輯
發行日期：2018年5月16日
主打: Wake me up

韓國第5張迷你專輯《What is Love?》
發行日期：2018年4月9日
主打: What is Love?

日本第2張單曲專輯
發行日期：2018年2月7日
主打: Candy Pop

韓國第一張正式專輯Repackage
發行日期：2017年12月11日
主打: Heart Shaker

韓國第一張正式專輯 [ Twicetagram ]
發行日期：2017年10月30日
主打: Likey

日本第一張單曲專輯
發行日期：2017年10月18日
主打: One More Time

日本出道專輯《#TWICE》
發行日期：2017年06月28日
TWICE「TT -Japanese ver.-」Music Video

韓國第四張迷你專輯《SIGNAL》
發行日期：2017年05月15日
主打: SIGNAL

韓國第1張特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

2010年以來女團首周銷量第一
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

韓國第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數

韓國第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

韓國首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道mv

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞
2016 金唱片音源部門大賞
2016 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎
2017 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2017 MAMA年度歌曲大賞
2017 金唱片音源部門本賞
2017 金唱片唱片部門本賞
2017 首爾歌謠大賞-本賞
2018 Soribada 本賞
2018 Soribada 音源大賞
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best Global Performance
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best Female Group
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best-Selling Artist of the Year大賞
2018 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2018 MAMA最佳女團
2018 MAMA年度歌曲大賞

官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

[成員介紹]

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新果汁能量擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
JYPE入社時間: 2010.09.15
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、去練歌房、模仿成員
暱稱：大家姐，兔牙，車厘龜，林三歲，NaBong, 真忙內
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Girl Crushl擔當, 宿舍清掃擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
JYPE入社時間: 2010.03.01
興趣：玩樂高, 網上購物
特長：玩臉, 鴕鳥舞
習慣：玩臉, 扁嘴自拍
暱稱：鴕鳥，無趣哥，俞淘氣, 俞又哭
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：表演, 舞蹈擔當, 傻瓜擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：吃
特長：跳舞, 吃, 豬腳達人(吃得出豬前腳和豬後腳的分別)
習慣：經常想睡覺、雙手舉高表示驚慌或無辜
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine, Moguri
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當, 黑洞擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，撒嬌, Sha Sha Sha
習慣：經常跌倒
暱稱：Sha Sha 샤샤(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，사나 없이 사나 마나，김사나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
JYPE入社時間: 2005.07.15
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas火車頭，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當, 聰明擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
JYPE入社時間: 2014.01.02
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：宅在宿舍, 上網購物
特長：芭蕾, 任何遊戲(黑手黨遊戲除外)
習慣：像企鵝般走路
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、Minari
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當, 興致擔當, 綜藝擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
JYPE入社時間: 2012.07.07
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、睡覺
特長：鋼琴, 睡覺, 身體柔軟度, 興致, 尋找鏡頭
暱稱：賢賢，豆腐，興豆腐
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：小不點rapper擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.06.06
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、寫日記
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，草莓公主，小孩猛獸
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：臺灣臺南市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.11.15
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥(相差7年)
興趣：騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠(自稱)
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內， 周子
座右銘：努力是不會背叛你的!

COLUMN 6

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504
170517
170524
171101

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

20170520
20181103

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Running Man 20180429 Ep398(dm ver. part2 00:10;40開始)

Running Man.E428.181202

Happy Together S3

Idol Room
180710
181106
190423
190430

MV Commentary
Cheer Up
TT
Signal
Likey
What is Love
Dance the night away
YES or YES

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

Gashina

MOVE

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Special
娜璉 - 只有思念堆積

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

Y!mobile「転校生～TWICEがワイモバ学園にやってきた！～」篇-廣告+幕後花絮：

20180912 『BDZ』Side Track「Be as ONE」Document Video

彩瑛講廣東話

2018 MAMA #LikeTWICE #Dream 訪問

演唱會必睇片(持續地update)

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

2018 ver.

2019 ver.

飯拍影片、照片

From. PTT－TWICE
高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A

Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：想快有貨一定係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買, 但起碼遲一星期先收到貨。想平就TWITTER飯站代購, 但有風險遲或者收唔到貨.

Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦

Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。

Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到

Ｑ5. Twice成員中文名字由來.
Ａ：Sixteen節目完結後, JYPnation於中國微博公布.

Q6:想追音放可以點?
A:係(喺)jype fans 申請，預錄前一晚會開放申請，夠鐘就噤掣申請. 不過jelly喺candy之後。
等佢出list睇有無份，不過都知邊d一定無機會，邊d可以博下，之後就預早去排隊，博佢會放人入。

Q7:咁點樣睇幾時會上咩音放？
A:前一日會係twitter講 (twice_supporter)

暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Genie卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

Twice成員食物推薦:
韓國:
Florte Flower Cafe, Mina Melody Project 間cafe
大韓劇場 - 烤肉 (JYPE附近)
새벽집清晨家 - 生牛肉, (JYPE附近, Mina經常食)
新沙洞 PRO醬蟹

[탕] 湯 , 7 Dosan-daero 90-gil, Gangnam-gu, Seoul, South Korea, JYPE Training對面
資料來源:

[닭발먹은새우] 雞腳

資料來源: Jihyo’s candy night 2018

[몀람핫도그] 熱狗
資料來源: 志效係GF_yerin CH+ COOKING V 入面話未食過依間唔算食過熱狗

日本:
[GAZTA] 芝士蛋糕

資料來源: 子瑜強烈推薦

[ちゃやまち] 鐵板燒

資料來源: MISAMO日本聚會

[Nishiya] 烏冬 SANA推介

資料來源：

Twice成員曾經去過的景點:

JeongYeon - 高空飛索

TWICE 官方Mobile Game現已正式上市
各位痴線佬速速準備銀包課金啦

官方Twitter：

◇iOS （須日本App Store ID﹐請自行Google）

◇Android

Android apk

Q&A
Q. 點轉Home page 人？
A. 每11點／5點（HK TIME)向左右掃就轉到 但得3個人比你轉 suggest你轉未用過既 會解鎖到新嘢
待續

================================================================

*新手燈 CANDY BONG Z 發現有假貨, 建議大家都係經官方渠道買
================================================================
鎮POST圖

1001記得開新post，多謝合作

入嚟LM啦 諸位

Happy Saida Day

新post LM
手機上web版啲排版好怪
五大訴求 缺一不可黃牛狗被掃進棺材黃牛狗再被掃進棺材黃牛狗再三被掃進棺材

lm

好心痛

傻mo好似喺fan sign訓到流口水

留名

LM

momo一次fan sign可以柒幾多次

瑜Update lG
內容：這次回歸也去了최파타了 利用這機會也拍了很多自拍！ 昨天去染髮了 這髮色名叫牛仔海軍藍 我覺得顏色很漂亮！還有今天彩的表情好多好可愛 就想放很多照片

sana即刻攪返momo

幫幫手喺twitter retweet下香港既新聞
黑警開槍謀殺
你地可能有多d韓國followers,要比全世界睇到

A fan kept talking to Nayeon, and didn't go to Dahyun, so Dahyun said, "I'm waitingㅠㅠㅠI'm waiting for u" And dubu knocked on the desk with her fist Nayeon said, "Dahyunie cry" So cute..

豆腐真係好cute

Jihyo friend is travelling in Hong Kong now. She knew Hong Kong news.if have opportunity,she will go Hong Kong in future when all good.
Our God jihyo see you next time ~

好驚比大陸仔黑

希望短時間內可以見到佢係香港出現

等一段時間先 post on9 mo d 嘢

今日好多室友

Jeongyeon : Aren’t you curious about mina’s condition? Mina is doing well.
Momo : Mina missed ONCEs alot.
Jeongyeon : And she received your letters, please send to her many letters.

留名 新歌掃多d一位 天佑香港

post出黎輕鬆下

好sweet

新po 99lm

兩個笑到跌左喺地

Sana was upset because they want to stop the kissing tradition for each member’s birthday and said : my birthday is close by and if you end it now before my birthday ...
Momo : we have been doing it since debut let’s keep it until we became grandmother
Jeeongyeon : alright

sa同mo有意見

最gay個兩個

一年了

室友,定主動aegyo

Lm

買飛是咪又用IE

“when you’re having a hard time, there’s no need to always be happy. just be healthy!”

各位手足 準備作戰狀態！！！
大埔一田有qoo hellowoon 買
我見到佢啲箱 未拆箱準備上架

打得快 打錯字

Feel Specail

今晚搶飛買咩區好

最遠最角落嘅區
地下同一樓中間一定唔使諗

我諗緊 EDJK
個場有d似博覽館

已經買左10枝

All in

你咁快掃哂有冇諗過其他溫屎嘅感受

聽完你咁講 我決定番轉頭再買多10枝

係呀我尋日都入錯左

Yes24好鳩呀
又係話用Mac/Chrome係系統不隱定

咁今晚用咩好

Jihyo said today's Show Champion was the last pre-recording that TWICE will do with ONCE this comeback... so seems like we won't get any more music show fanaccounts after today (but they'll still appear on music shows)

之後都係今個星期錄定既意思？

佢建議用IE
呢個年代仲要用IE 垃圾Yes24

上次3期大神Sam話照用chrome冇問題
我親身經歷用IE fail咗
然後用番chrome就done

咁要用twice Twitter po嘅Yes24定註冊三期嘅Ticket

Yes24

Ticket

佢應該係分開咗韓國同global個system
我哋用返global先入到

你都去？

好撚on9
我買錯左 買左兩枝蘋果味志效
明明係記得攞左momo

係呀
之前interpark都係咁

我愛彩瑛

去呀 但係好撚驚買唔到

有啲咁嘅事
無印象添

一枝公？

係

智者彩～

一田幾錢支
啱啱去759未見有

係咪博屌

好似有個once利迷未上水

13.8

咁都係等下759先

萬一尼次759唔入貨

大家有冇罷到？

正：罷佢老母

負：不了

西環冇上架/未上架
聽日睇吓TKO先

之後再去一田買
上次我記得759賣9.幾 會員折完7.幾
有boc pay再平10蚊
爭好遠

Idol Room.E70.191001.1080p中字

香港人

今日有無人搶到日巡飛

第n次低級錯誤，屌少陣都唔得

special fail=Specail

紗真係好有趣見到人地攬緊佢都要埃埋去

DaSaMo

姬

重有9個字,大家記住買飛

一位粗卡

各位Jelly狗準備好未

衝入floor定直接搶看台好

floor冇哂 好似

s1-s5?

個場其實唔大，看台都好近

首先要買到飛先

你地睇早定夜場？

floor我反而企過之後唔想再企
會企到好攰 仲要班韓仔係咁迫

今次坐喎

y not both

夜>日
兩場都可以

只可以買一場

一樣

每場一張

講到明兩場只可以買一場

真咩

係咩
不過我都去唔到

呢位ching冷靜少少
我知大家都好緊張

手都震埋

real

開兩部腦搶？

好緊張！

nice

Ddos
gg 咗好似

LOADING

開始搶飛啦

買左一場

Done
夜晚見

s5 row10

其實可唔可以買兩場?
我第二張去到比錢
等緊

你小心啲喎
我怕佢accept完之後兩日track到你同一個jelly狗id買兩場然後cancel 哂你兩張飛

我都驚所以HOLD左係個簡卡畫面

求其禁咗個area k

本來㨂緊位，突然lag住係度轉，refresh完入唔番

屌臭佢

我禁咗1F幾個位都話有人hold 緊所以都禁左2F
然後佢而家又放番啲1F位出黎
算有得睇就得

FloorS2

遲咗 2 分鐘入，只買到 六點場，S3 尾行...
大家咩位？

得我入唔到？

6點場

好想揀過 又唔敢cancel

喵～又同場～
第幾行？

放棄買兩場算,驚瀨野

啲人唔係話第二場買牛咁就冇問題啦～

同你一樣S2

山頂位仆街

Same

我都打算咁

我鳩禁佢話1ticket per ID
應該係入唔到個比錢畫面先係架喎

S2 area 1 row 5

覺得自己好撚蠢

我6點場

我係6點呀
17行

6點場 s4 row1

傻豆

點解我會將幅座位表打橫睇

大家都比到錢?

笑咗

病到傻撚咗

唔洗咁擔心既
反正section已經決定左近遠
差唔得多

Same 最尾個行

5 都幾前，但邊唔邊？

先買飛 後買機票 最尾先請假
係咪ONCE們慣常做法

幾乎係

比我想像中少Jelly狗搶飛
每場都係少左200個available seat左右

Cute到

我完全調返轉

fm只求ching們去埋我個份
遠距離既思念

我張卡突然比唔到錢，hold住個位打上hot line吵緊

先請飯 廢事同人攞假拎唔到

請假*

我張垃圾渣打都比唔到 轉另一張又無事

渣打+1

睇住啲s位無

未買到飛唔敢買機票

我渣打表示10秒收到SMS

收到但比唔到錢

我sc都比唔到錢 最後用左第二張卡

我最後問左兩個人借卡先有一張比到錢...

傻紗

今日STAGE啲衫會唔會醜左少少...

cody正常發揮

見到彩件衫打左個突 紗粉紅頭配綠色衫又好怪

見到兩場都有位剩
公售可唔可以再買呢

冇公售 Fm淨係比Once睇

唔怪得 Naver X D社的相只得呢4位Member 原來有野錄

Encore stage瑜唱得幾好 期待嚟緊幾日嘅encore stage

賢呢個look好正 小隊個笑容

新專啲小卡差唔多全部都有條痕

室友借住跳舞摸黎摸去

個once叫極都唔肯郁,最後要豆腐出到聲,又拍台又扮喊先肯郁

豆腐：wtf？

唔知有冇講 mo 打乞嚏一嘢打落牙定到
(牙定平時一定受唔少)

醋意mo

奶cream,想淘手接mo嘔出黎既橙汁,而家到...........

仲有 Twice TV 有室友

（加 Mina）

呢幾日fan sign+電台+twice tv都係室友天下

留名..

留名 once 齊上齊落
T寶都齊上齊落，mina 快啲歸隊 fan meet

dahmo

時代雜誌Twice特輯

咩樣

仲以為dance pratice會係9個

簡簡單單仲型過打歌啲衫

一開頭睇錯以為有南

睇返琴日encore stage
第一次聽Mo唱得咁大聲

不了 我無佢地個顆咁愛蝈嘅心

saidamo

比意見大家 尤其第一次去韓國嘅
住宿方面 會場喺高麗大
所以住返東大門區嘅民宿酒店 會方便出入
比較適合只去兩三日嘅人
例如往十里 東大門 建大都算近高麗大
但東大門離機場好遠 機場往返機場會遠啲 要留多少少時間去

明洞位於南大門區
明洞方便大家搵食 因為遊客區 9成9地方有中文
又方便濕平 同換錢 不過物價會貴d 食飯唔平
明洞rate最高 機場最低 所以落機喺機場換3-5萬won都一定夠你用到去明洞換錢

新村梨大弘大就位西大門 而且都多有中英文
呢3個地方都係多後生去 而且係2號線subway
唔駛轉車都去到coex 建大呢d地方
但去高麗大要轉車
不過呢度就多數係民宿
想再平d可以住惠化站 但冇咁多中英文睇

機場巴士大部分地區都有 價錢冇變就應該一萬won
好處係行李唔駛抬上抬落
因為大部分地鐵站係冇扶手電梯 重嘢拎死人
而且𨋢都唔多部
壞處貴 班次相對冇咁密
坐subway出新村大概五六千won

有咩想知可再問

半年前已訂左31號去首爾覺得好傷心
又沒假又沒錢去多次

投票呀

1위

Instead of their usual ending for Feel Special, TWICE changed it so that they all hugged each other like in Heart Shaker so cute

warm到想喊

粗卡

We came to see Feel Special win 1st place😭

At the end, Jihyo-chan ended up crying, and Momorin was giving her a hug the whole time😢

Nayeon-san's hair today was too cute😢

Thanks for your hard work TWICE😭💕

During the Mcountdown encore today, Jihyo said she was thankful and she'd been really worried about them having a comeback with 8 members. She cried saying this so ONCE starting chanted "don't cry" and then "I love you" 😭😭

瑜想同豆腐鬥揾鏡頭？練多十年啦

打錯 唔係惠化係合井先近弘大
惠化近東大門

軒少句台詞

整好咗應援片 希望20號去嘅巴絲用得着
利申冇得去

瑜不嬲都唔識搵鏡頭

個主持好似望住豆腐講野突然怕醜咁

三歲嗲once快啲去佢面前

豆腐rap呢part大家都跳得好型

為何受害的總是momo

Chips Ahoy! @ChipsAhoy

they always make us feel special, but today we should do the same #FeelSpecial2ndWin

美國曲奇牌子

個admin追開另一隊女團

Leader Park Update lG

AUBE 30秒廣告

Songs recommended by Twice
Jeongyeon:
Pinwheel by Seventeen
Circles by Post Malone

Jihyo:
My Funny Valentine by Chet Baker
Shape of me by Kwon Jin-Ah

Tzuyu:
I’ll never love again by Lady Gaga, Bradley Cooper

Dahyun:
Feel Special by Twice

cr.illiy009

fan cam版本既ending fairy豆更加似小朋友

嗰個似係賣廣告
KCON LA Meet&Greet

MiChaeng

so cute

[member]半永久keep幾年 果膠睇ig廣告可以keep好似幾個月 不過段嘢係大陸once講
但Twitter 就唔覺有 如果假紋嘅應該會瘋傳[/［member]

唔睇花絮真係唔知皮褸入邊件衫咁性感不過係咪有舊腩肉喺到

手嚟

暫時睇咁多花絮,南笑得最開心果幾張都係彩喺附近
btw,我仲以為係分開場境獨立拍原來真係有對望

The caption from JYP staff says that when Michaeng were staring at each other it was awkward so they burst out laughing really hard, and when Mina was shooting her scene Chaeyoung didn't know her face showed up in the reflection... so it became an NG scene. 😂

好大mb留意返

real or fake?

Twice 超越SES 成為歷來最多大碟銷售冠軍！

咪*

點可能係真

室友留名

好似正常番

擺明係度試緊野啦

Michaeng is REAL.

多謝ching們陪小弟過左咁耐
睇番T寶既野同ching們傾下計變左種力量支撐住我過呢幾個月

想問問大家，1020會唔會變裝出席？

會
不了

759有QOO啦

大家去759買
支持返我哋真正香港企業！！
又平！

邊到

調景嶺

MCountdown投票
每個ip可以用十個account投

唔好搞佢地個場啦 一陣班蝗又迫佢地表態

變相擺twice上枱 建議唔好

投票啊溫屎

TWICE said that they'll put on red lipstick and kiss the members if they win #1 on Music Bank today

一定要贏！！！！！

1位粗卡

未睇到公約就完咗

紗一定開心到死

Mina番左日本?

未有正式encore片頂住檔先

傳承傳統係TWICE嘅美德

豆腐比瑜咀好開心

好可愛

多賢主動

係男飯少左定女飯多左 今日個show女飯叫聲竟然多過男飯好多

琴日碌youtube見過條機場fan拍
同mi媽一齊
應該都係番日本架喇

唔緊要喇拍到MV已經好叻叻架喇
休息吓

應該仲有錄過其他野，之後twice日本tour都開始喇

拼盤show，仲要唔係首爾，男團飯多好正常

陰謀論 4周年 FM 會驚喜出現

講起日本tour 有無人抽到
抽左兩次都無 想要一張啫

咁就真係1020高大下再相見

諗吓都想哭

呢度都有好多絲打

利申：絲

走啦你

NY kiss JY JH DH CY TZ
JY kiss MM SN CY TZ
MM kiss NY, CY, TZ
SN kiss JY DH CY TZ
Sana’s Jihyo only kiss Sana
DH kiss NY JY MM SN JH CY TZ (all kiss)
CY kiss NY DH
TZ kiss SN DH

CY kiss NY SN DH*

rapper mo~

互咀點夠阿
今晚返房慢慢玩

先送花後咀

識玩咪呢啲

如果計埋日本或者全球呢？

如果係我會叫到失聲

Momo 今次回歸好似唱得好咗同埋敢唱咗好多

我會喊到失聲

bb彩

呀定正面望落去好似睡衣

想大大力啜

腎

睇親呢啲都笑，Once腎復原能力都好強

屌你老母臭閪
咪撚用我哋 momo 做 icon

原來手臂嗰唇印喺Sana

最想睇彩錫瑜，居然冇

想睇喺瑜mou低定彩gut高

celuv tv係瑜痞低比彩咀

小隊

娜璉都有錫佢手臂

阿志從來都只係比子瑜錫

已經儲左18枝
差9枝就齊三種味qoo

隻蘋果味好酸…買咗一支定延就冇再儲蘋果味…

Fastest girl groups albums to reach 190,000 copies on Hanteo:

1. FEEL SPECIAL — 12 days
2. TWICEcoaster : LANE 1 — 65 days
3. HEART*IZ — 107 days
4. FANCY YOU — 126 days

快得咁緊要既

腎b

痴線錫得咁深情

合埋眼咀埋去

痴線 睇張相睇咗勁耐

點解錫人錫到咁？？

大大力啜落去

呀豆好得意

因為聽唔到sa講野極度後悔既男once

應該因為tower record

室友大發

momo想對住個咀去

拖鞋

唔好唔記得投票呀

金多賢

室友黨每日都有少少糖食

豆：仆街 今晚點解釋

細胞分裂咁

定落足料先去咀瑜,瑜更係驚到走啦

MM: Just now when we came in, the security guard asked me to show him the (fansign) ticket
MM: Then I told him "I'm TWICE..."
MM: I will work harder

ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ Who is this guard who didn't know who's the artist for the fansignㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

想講好耐，賢賢呢個眼妝襯埋套衫真係超靚

跳個舞唔洗摸黎摸去既

出嚟啦黨員

7

終於有full ver.
俞定延完全係自我放棄mode

好搞笑

定跳到好似第一次學隻舞咁

要去打卡

Nicknames #TWICE want to hear:
NY: Yeowo (cute/cutie)
JY: I like anything you want
MM: Momoring, Yoo Jeongyeon (Jeongyeon wrote "Momo pabo" next to these 😂)
SN: Sha; she likes everything
JH: Angeuli (= cute baby smile)
DH: Dahyun-ah
CY: Strawberry Princess
TY: Tzumong

室友又然

佢成日都唔記得舞步

金總

👧🏻I know what kind of poem you like.(poem=시=si)
🧝🏻‍♀️What is it?
👧🏻Watasi~(In Japanese, it means 'I'.)
🧝🏻‍♀️hahahaㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋso cuteㅠㅠㅠㅠ
👧🏻DAHYUN is cuterㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠ

呢期啲once好鐘意撩佢地

想知中間嗰隻咩嚟

宜家先睇番showcase Sana話早排同成員傾揀唱咩歌 想唱Three times a day俾mb ban左 之後三歲話分左Three times a day派同Like a fool派 咁fm係咪好大機會唱like a fool 係嘅話又開心又唔開心 開心係終於有得聽 唔開心係我唔去fm冇得聽live 想佢哋留番like a fool下年韓場

Music Core is cancelled today due to a baseball game broadcast. TWICE will do their prerecording today for next week’s Music Core (Oct 12) but sadly there won’t be any winner announced since there’s no live broadcast.

Momo on puberty after being taught a weird thing by Jeongyeon and Nayeon 😂

室友摸來摸去

Sana : I have something to say, I’m the only one who got a kiss from jihyo.
Jihyo : 🥰
Sana : As expected from my partner hehe
Jihyo : how did you know ?
Sana : Fan uploaded who kissed who yesterday.
Jihyo : Ah, really !!!

沉左一期呢幾日好返既sahyo

無數錯既話4個fan sign有3個佢地都坐埋一齊
呢期食糖食到就快糖尿

殺人犯定

成日以為家姐係mina

講起呢家野 呢張相我成日撈亂家姐同mina

佢地出道嗰陣 真係個個都撈亂佢地2個
我身邊有唔少frd都係咁

命中注定

但其實差好遠 可能某d event化完妝似d

粗卡！！！

super concert schedule

會唔會正左小小

有無人知邊到759有蘋果味qoo
差4枝就齊晒3款

每人投10票

5:58
Momo: What was the best food you had in Hawaii
Nayeon: Acai bowl
Momo: Acai bowl was the best. You must have it when you go to Hawaii
Chaeng: We had a rest day while we were in Hawaii that time and to eat shrimp, Mina unnie and I went to the shrimp truck. It was really good

米彩

ONCEs Plan Online Celebration In Recognition Of TWICE’s Fourth Debut Anniversary

下隊到

黎了

我瑜比心心我

Super

定真係做左可愛擔當

屯門良景759有啦

好矛盾
我仲未接受到佢變成咁
但係我睇得好開心

今次套衫幾襯彩

160都變長腿

嚇親

mo 今日人歌又爆衫

好在佢救得快

Score?

我記得之前年幾兩年前訪問豆揀都係揀Mina

頭先睇ig 話今個星期係最後一日打歌

下星期仲有一個打歌舞台睇但好似係琴日錄既

成日都望住mo既定

Momo都揀Mina
話mina係最聰明個個

FM問答

想問喺日本名古屋
搞嘅演唱會公開發售左飛未
12月1日

原來個CEO識韓文

連VLIVE都追埋

琴日完咗抽選
啱啱睇見到今晚開始有得抽企位?

真駒内セキスイハイムアイスアリーナ／大阪城ホール／福岡マリンメッセ
立見席発売（抽選）

彩作曲作詞

才女彩

隻手摸邊度

Momo 好正

跳返 2PM 嗰首

下年二月前活動MINA都應該唔會出現

有新公告?

2月1 活動唔參與

土瓜灣無！

Mina participated in the album preparations for the Japanese comeback and likely the MV as well 😭 Thank you for doing your best for us, I'm really proud of you. 💚

子瑜包到實哂！剪咗空氣瀏海！

Twice會參加依個，11月19日喺日本。

Chaeyoung participated in writing and composing a song for TWICE's new Japanese album!!
"How u doin"

可能係問候Mina！

日專封面高汁 興幸既係牙南都有參與

分手歌黎

但係名古屋好似冇得企位？

企位係真山頂位黎

填日文詞

企位都想要
但係名古屋係咪已經賣晒

我想問下大家仲記唔記得件sana同子瑜嘔橙汁衫，idol room好似又有其他成員玩嘔橙汁我想整過件新嘅又或者整個tote bag
fm扔上台有無機

記得個件3
都有機嘅

會唔會以後都見唔番傻mo個平陰
雖然依家無陰都靚就成熟啲

應該唔至於之前有人問member鐘意咩髮型，佢都話鐘意自己有蔭，我諗最多過埋個tour個蔭就返黎

覺得佢露額惡咗

中意佢平陰多啲
襯返佢傻下傻下咁

呢個真，雖然傻係佢個性格改唔到

彩po ig
最後一張南朋友視覺

今次CB豆腐個表情管理好似好左好多

想搵提子
有冇ching/si見過港島區有

其實一直都好好
只係以前啲歌係適合笑所以經常笑

呀定明目張膽非禮呀豆
連紗都忍唔住話佢

南朋友

大佬,無野吸震你想打死佢咩

痛死人咩

佢當咗彩係 mo ?

最尾嗰張somi影

你又知

somi留言了

已經唔多架啦，想越打越平咩

你哋班友好mean呀

等兩個電台中字等得好苦

彩彩其實成日都係最高果個

有機會呼吸下高處嘅空氣

林娜璉直播改歌詞笑死

左邊係邊個

dreamcatcher 韓東

大陸人不了

有英字 好正

志效長頭髮好屈 除左定延 會唔會再見到全員長髮既日子

小隊呢個look係好正
呢個show好正又好笑 佢哋勁自然 自然到好似唔記得有cam影住咁

毛呢個髮型都好靚

佢地個樣靚到我睇樣都夠 唔洗睇字幕

林娜璉俾小隊揼到燥燥地
呢兩個對決 對乜都好睇勝負慾強

豆腐

我睇子瑜 好有幽默感 d思維好特別 每次都好期待佢講嘢

開左個world台

我中意嘈嗰堆
姐姐line飯

50秒左右有個女staff突然撲埋豆到攬住佢

小隊推埋上去,加返mina落下面果排就分到嘈到靜既兩批

應該話，最細嗰四個都係比較靜

Ummmmmmmmmmm

睇吹水v同綜特別鐘意姐姐line 好正

仲有最後一次搶飛機會
在11號本地時間1900開始搶
只限3期會員先可以買

呢次可以追加買埋另一場，兩場都可以睇了
呢種方法幾好，保證人人有得睇

一早講左會放埋剩番D飛出黎賣

聽講可以買第二場
雖然得後排
不過有無人無fansclub想去
我可以幫手試下搶，只限1800個場

有冇人試過電話買 買唔買到?

Yes24電話買唔到 一定要用電腦

TWICE's 'Feel Special' Hits No. 1 on World Digital Song Sales

thanks

唔係好知d榜乜意思 係咪隻歌喺美國最多人買

有冇手足係諗住睇哂兩場
我仲15 16緊

有得睇緊係睇晒兩場

我都諗緊 我20號凌晨到 我驚睇兩場我會係入面訓著

係咪一定要用window機先買到
本人用開mac

Mac買到
我都係mac買

新代言果隻Game有牙南份

牙南默默地拍左好多野

慢慢復工都好呀康復係一個過程
南加油！！

不得了

Mina and Jihyo

痴線㗎！咁愛Sana? 首爾站廣告！

咁鍾意Sana?

牙定！

肚仔

四週年，年年都有

西環一田 香港仔759 華富邨759

華都759

有無人知邊到有蘋果味娜璉
差一枝就齊啦

好似有d腹肌
冇變紗腩

南區清？？

Jeongyeon bought 100 cans of coffee and personally gave them to the entire staff on TWICE's hair and makeup team today. The staff said she was so cool for doing this and called her an angel.

定

笑到成個細路仔咁

sahyo好核突呀玩鼻

Parker Jihyo

有中字

Happy Michaeng Day
呀南我等你返黎同呀豆派糖呀!!!

唔該哂ching
其實我頭先下晝已經掃到了

試吓新都城1期果間

將軍澳太遠 公司又唔派我去嗰邊做野

我行過幾間都有家姐淨
3隻味之中又係蘋果最多淨
感覺上好易搵
你行多一兩間應該都有

唔該絲打先
希望會齊到
Btw無地方放 放左一半係朋友屋企

【TWICE】Check-in LIVE-全場中字

Thanks So Much !

三歲比小隊打頭之後瑜笑到呢

牙瑜同三歲好有老死feel
之前牙瑜見到三歲扮可愛既不屑樣
仲鐘意講笑串三歲

小隊想對定做乜

Mina participated the current Japanese album comeback!

唔好見到華x就覺得我係南區清

唔知聽日有冇TWICE TV EP.Mina呢
雖然都不抱期望

前幾集都好似專登cut走唒

都唔係既，每集都總有member少啲出鏡，小隊呢集mina有幫手整下頭髮
希望有啦全集唔講野我都睇架

華都屯門架

0:54 三歲份自信同自戀真係世界級

sor 覆錯

你唔講我都唔覺你覆錯
我本身get咗你想問"南區清哂貨？"

三歲清唱第一句You raise me up正到
中高音 > 男聲+震音，聽到有少少毛管戙

我想問其實應該係要用邊邊？
lihkg
telegram

或者其實傾嘅嘢有咩分別？
有時唔知 post 邊好

連登仲用得就連啦 唔得先tg
呢排係因為tg gp所以呢到少左人講野定點

認真? 派膠唱下咋wo

認真，知佢係亂唱，後面低音就唔理，所以只係話第一句正

仲要hi 返落件衫度

檢查身體

我已經盡量兩邊都講野

我2邊都得

kiss the radio英字

從雙槍雄mo到雙刀火雞mo

聽晚有野睇了

有冇 power time 中字？

等佢出 dl咗睇吓有冇user name叫 TwiceTzuYu

好似仲未有 同上channel有英字

哩排忙所以少講野
忙到佢地打歌舞台都仲未得閒睇番

型mo

三歲比小隊打到嬲嬲地下下都比個硬位打中手指

竟然抽中一般販售名古屋場tour

我都抽中咗 不過唔知邊場 淨係收到sms
本身諗住搏下 估唔到真係抽到

海外會員個輪抽唔中
反而今次中
有得去要珍惜

download IDOL CHAMP投票

❗ATTENTION ONCE❗

Please vote @JYPETWICE on Idol champ. They're nominated for next week's Show Champion and currently at 5th place.

Link⬇️

#TWICE #FeelSpecial
Plz rt

直入急症

痴線㗎

大家知唔知幾時先會有email知道中左邊一場？

好似7點 日本時間8點

我齊晒27枝啦

三歲有d動真火 小隊驚佢嬲最尾專登問佢覺得今次拍攝點

抽左三輪都唔中
我要一張飛啫

巴打抽邊場

福岡同靜岡果幾場
諗緊抽唔抽企位 但聽你地講山頂黎 唔知抽唔抽好

抽咗先啦

有Mina

要來的
總會來

見佢笑 好想喊

喺街冇wifi

呀豆幫佢拎裙好似拎婚紗咁

個畫面好靚

感動既係，非正式拍攝有好多笑容，未埋位都識得自娛

靜待牙南強勢回歸

字幕

頂 冇留意到

要快D返屋企睇

咩意思？

Bride Mina & Groom Chaeyoung

新郎新娘入場

一位

豆腐又有得去開球禮

NICE 反正我聽日都要睇棒球

原來jyp d staff先喺最巔既michaeng shipper

又要懷念過去

淨係睇你地d comment 未睇片已經忍唔住笑

又要攞出黎鞭一鞭屍

聽日又係陰天

屌

唔通聽日會有新片

實會有架 你意思係有冇仆呀?

緊係講仆既新片

michaeng大發

開球禮片就一定會有 不過會唔會係PK2.0就唔知 要睇聽日會唔會落雨

嘻嘻又番工拍拖
好掛住佢兩個

michaeng大發

屌 同行個fd都中左11月29號 多左set3人飛
而且睇返機票係29號朝10點飛名古屋 趕死

Btw有冇人有意用11月30號/12月1號 3人飛換？

人地去開球淨係練點掉個波就得
豆腐要練埋sliding以防萬一

新名 賢賢邊有腩

小隊好似想打三歲好耐咁

喺條片度cap出黎唔夠清但係都唔係好勁姐

白到冇腹肌

大笑咗格外可愛

似啲小朋友個肚仔

唔知2019年版有冇

成條thread,momo好似過度活躍咁定有時陪佢癲有時又只係望住佢微笑

點頂

坐喺到跳,突然醒起自己記錯ending pose既豆腐

mina乜鬼野都塞落鼻到,唔好唔記得佢仲放過銀仔入去

成日比人讚演技好,好多時可以一take過既mina對住彩只能笑場不斷

佢地好shy

豆只係老老實實咁企喺到同佢對望就有咁既效果

出自真心嘅怕羞笑

WIL個陣對住多賢咪一take過
今次sana仲讚mina唔知點解可以對住多賢可以唔笑 對住彩彩就係咁ng

mina有參與今次mv真係好

琴日睇個陣，都冇留意到佢錯左添
好q

Interesting to note: Chaeyoung explained that in the MV she created the forest that Mina is in, and when she discovered Mina her existence became special. This basically explains why Chaeng's white room and the whole atmosphere had virtual reality vibes.

玩玩下minecraft喺隻game入邊搵到一生中最愛既感覺

time記者同佢地做左interview

好pure好ture, 呢集根本就係michaeng有史上以來最甜既EP

LDF正式出CF
紗嗰句저기요 이거 甜到漏

.@JYPETWICE's sales on Gaon Chart:

TWICEcoaster: LANE 1 — 456,072
FANCY YOU — 385,084
What is Love — 383,361
twicetagram — 377,856
FEEL SPECIAL — 368,842 *8 days*
SIGNAL — 358,901
YES or YES — 352,543
Summer Nights — 347,114
TWICEcoaster: LANE 2 — 337,503
PAGE TWO — 293,535

今次真係賣得好快

紗成個人都用糖造

湊崎紗糖

笑咗
有新名

Dahyun will be the cover star of Beauty+ magazine's December issue!

唔知會係咩concept既相

Finger lickin good

呀定行山

SCORE?

IG

豆腐開球嘅片有LA

好能Cute

荃灣千色匯759

有冇分左地區嘅sales record比較下

元朗yoho一田有貨

每日一J

百J不厭

搽唇膏搽到咁 唔怪得呀瑜咁驚啦

Joker

希望聽日仲見到有。

見有啲店連上次嘅Qoo都仲有

零包袱女團

好似俾人家暴完

仲唔係團內不和? 比人大大力錫

睇親都大笑

又嚟

9gag又攞返子瑜道歉件事出黎講
大家快啲去report post啦

見到佢笑好開心..

頭撞頭
總有笑點

Miss左個live

韓文版本
翻譯左一小段重點做韓文
有twitter嘅幫手retweet下thanks

TWICE 'Fancy You' and 'Feel Special' is currently the 9th & 10th most sold album in 2019 (Jan~Sep)

Fancy You: 385,084
Feel Special: 368,842

They are the only Girl Group in the Top 10 (with 2 albums somemore)

豆腐真係唔識睇眼色，室友玩得咁開心你走埋去，咪玩埋你囉

佢撞到小隊個胸笑死

點解我會自動將佢同傻mo linkup左

熱烈祝賀Feel Special於Hanteo Chart賣超過20萬隻
僅用19日達成

請問FM係咪一陣1900開賣

yea last chance
只限三期會員可以買

sana咁樣點忍到唔笑

Sana explaining why she and Dahyun were paired together for the MV: “Explanation for the unit? I like Dahyun so I picked her.”

Seems like the MV partners were picked by the members then

有得簡，咁姐係米彩

其實係咪得返啲角落頭位

米彩
定

有得睇多場冇得求咁多

兩場都係坐山頂

Jelly狗冇人權

有得入場我就滿足

得返一場山頂位

好似真係好痛咁

咁樣批落去好痛架 D無情力真係唔講得笑

豆腐加manager加埋呢個反應好有喜感

牙定驚咗 決定自己cp

三本部又fail

咁都唔爆粗

bully mo

有冇人有多嘅pre order photo card set可以賣俾我 我遲左訂佢冇俾我 仲要送到黎3隻有2隻係同版本

same hereon9 Gmarket 俾咗兩隻白色我 特典我另外買算

omg 你係咪2白1藍 我都係係gmarket訂

Diu exactly

我有多喎

遲買係冇特典
今次特典好快冇哂
不過我冇錯版

去艾豬搵妹妹收啦

可唔可以賣俾我

sosad

你差邊套

成日都要 post 嗰段嘢

我有好多你差邊set 我俾你啦

CEO 都去睇Fan Meet?

邀請喎

雖然唔知係邊個

想知邊個請

金多賢要爭氣啲

我三套都冇

大大出現了

我三set都有多
留tg俾我？

巴打去唔去Fm

去呀

你儲90？

係啊但仲未齊

你又差幾多張

10張

邊10張 睇吓我而家有冇
我仲有6隻碟未到

我哋tg傾

有錢有地位有名氣，真好

tg: feelinspecial

感激不盡

btw 紗瑜黨

佢話有個once 邀請佢

Saida

23款週邊

欢迎光临, 香港与大陆接轨

石門？

真係中左福岡企位
有無人都有抽到企位

屌呢款閘係得大陸d中小學先用

俾巴打講一講，先留意到依家啲黨地盤既出入口，都用緊哩啲閘

Twice 戰力分析圖

mo

瑜都驚驚地蟲

要做彩既新娘當然要著彩設計既鞋啦

啱啱諗住po

條頭髮

JYP個樣冇變過

夠天然

冇整過
+
童顏

三歲定八十，個樣似猩猩辨識度仲高

佢個囡大過左之後個樣
唔敢直視

JYP唱mina果part

幾好聽 一半空氣一半聲音

JYP D高音高到

屌你好mean

世界級

桃姐跳love foolish 好型

Mina fancam

唔知有無9人拍攝現場版既舞台

Nice

已射

响喱個鋪唔好色佢地

sana做乜春呀

日常未食藥

正常發揮

可愛鬼定vs可愛鬼mo
頂三歲唔順既豆

爆旋陀螺

粗卡

如果多三個就好了

好似就黎100冠

等下次CB,mina返埋黎既時候一齊台上慶祝

而家97冠 差三場

@JYPETWICE's wins on Music Shows (so far):

CHEER UP — 11 🏆
TT — 13 🏆
KNOCK KNOCK — 9 🏆
SIGNAL — 12 🏆
LIKEY — 7 🏆
Heart Shaker — 9 🏆
What is Love? — 12 🏆
Dance The Night Away — 10 🏆
Yes or Yes — 4 🏆
FANCY — 3 🏆
Feel Special — 7 🏆

Total: 97 Wins 🏆

CU去到DTNA都係十個十個咁掃

最近呢三首又撞人,打歌期又短,如果唔係今首應該差唔多破埋最多冠既紀錄
不過都無計,忙到仆街

NaMo 今日去左睇相展
三歲喺張卡寫幾個月後會去巴黎 music bank
KBS都未講話有呢個活動，就俾佢爆左出黎

Nayeon and Momo visited the Seoul Arts Center together!

NY's message said: “Few months before Paris! I want to go on tour and go take pictures!! The 1st Paris visit may be for Music Bank…”

Seems like TWICE might be headed to Paris later for Mubank...

下年會去巴黎?唔知下年會唔會歐巡

不得了 好cute

音銀法國🇫🇷巴黎

可愛擔當(自認)

如果成事的話 法國🇫🇷將會事隔7年再開音銀法國站 同年頭HK一樣事隔7年

有時真係唔知自己飯既係咩團

sa:我應該掉啲彩帶定衝埋去攬定

終於睇左idol room第二part,當見到momo塊面hi到cream之後剛好定企左喺隔離,心諗,定會唔會忍唔住又走埋去奶啲cream

瀡滑梯彩

有時都真係唔明點解自己會咁中意呢九個咁癡線又巔既女仔

就係因為佢地夠真，唔做作先令咁多人迷上

Mi多彩子係文靜女仔黎

Mi啲癡女笑
多啲眉毛戲
彩啲………………我唔講喇
子就，好腹黑
無野無野，好文靜

彩啲咩先？

mina係靜,但其實都唔係好正常

mina 自己一個應該好靜，但痴埋啲姐姐度都係會被同化癲埋一份咁...

佢自己拍拍下MV會拎野吉自己個鼻囉好無

7 成機會係佢望過定或mo 做過跟做...

跟住傻笑

金多賢？
Joke

舊豆腐一黎料冇人阻到
有時睇到我好尷尬
有次好似喺瑞士對住個海嗌?
我:黑人問號

之前fs無啦啦攞隻企鵝隊自己個鼻

再放落口

其實最真實嘅賢賢應該係偏靜 只係鏡頭前可以選擇性開制變唔靜 好似係

返工一個mode,放工一個mode

mo 應該返工放工都係傻 mode

mo係一跳舞就上哂身,其他時間九成洽眼訓

剩番一成咪掛住食

兩姊妹去左做義工

俞姊妹又去做義工

長髪係邊個

孔昇延 定延的親家姐

家姐

好似冇見過你個名嘅

定延d打扮真係好隨性

中間係咬包瑜

蛋巡收益喺第三季反映
464億 銷售額
128 億 純利
比起上年 純利多咗51%

我記得上年公司全年純利都百幾億

今年一季就做到

推

男飯慳唔少

D-5都未出嘢
唔係真係賣kakao呀
利申9up

逆生長

Jeongyeon has 8pg feature in Japan's Marie Claire Nov 2019 issue. That's not the cover, it will be released later.

紗第一張

定志南kakao周邊

講嚟聽聽

彩都係岩黑色頭髮多D

是咁的係關於外置harddisk

咁我有3隻 1隻 1tb 1隻2tb 1隻4tb
4tb個隻係好大隻 要插電的

咁我就去韓國嘛 咁要用到
但係冇理由帶4tb去

而我用mac 所以佢唔support windows 嘅ntfs format
重點係我之前一直都用到 然後我琴晚想將1tb嘅嘢搬去4tb度 唔知點解唔得
佢叫我update ntfs for mac 嘅app
我up完 家下用唔到 變咗read only

我上網睇好多方法都係叫我格式化
但係我都冇windows 機 back up唔到
亦用過Mounty 但都係拉唔到file入去

家下我嘅問題就係我write唔到隻4tb 但我又冇多Harddisk 比我back up再格式化返

Sor for 199999

即係你 4tb 隻 harddisk 係 NTFS?
會唔會你 mounty 唔 update 但 update 咗其他野？
或者冇啟動 mounty? 係寫唔到大 file 落 4TB harddisk 定係寫細 file create folder 都唔得？

清下 trash 或 delete 啲無用 file 睇下會唔會夠番位？

下個po Continue